唔好再亂傳假新聞熱普城你班撚樣

成個連登呢幾日不斷充斥無法fc既假新聞
包括新屋嶺 太子站等
甚至連fc都係假
仲有啲叫人唔洗fc
不要問只要信
喂大佬我係咪去撚左藍絲群組呀屌你老母

我知你fc唔到件事，但起緊你都要善用起底功能fc咩人轉發出嚟呀。

講緊你班撚樣熱普城呀！又嚟想假新聞帶風向搞散場運動。除左三毛黑色警報仲有班撚樣熱普城係後面拖後腳。

大家都癲晒，回想返一兩個月之前，呢啲未fc又有嚴重指控嘅post，一定會俾人屌到上天花板，而家個個甘之如飴，簡直係自毁長城。
而家政府嘅策略係「要令你滅亡，先要令你瘋狂」。

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

P推唔郁，麻煩大家幫一幫手